「誰大誰惡誰正確」花農因為夠惡，所以林鄭即跪低，重開花市。其他咩美容業、做尖業，含春啦，絕食？

好惡咩，唔覺喎，比d火我

如果停地盤 我諗班地盤佬會發癲

美尖業：否則我地會採取激烈行動……絕食

林鄭玩唔起

花佬又做得狼又做得盡， 邊似其他行業， 抗爭低能玩玩下咁

花農肯定係鄧炳強關係企業

其他行業你點開花火魔都唔燃理你

花農講咩年頭就種哂花，搞唔到就要蝕哂

餐廳，酒吧，美容，gym 房，partyroom 等有邊個唔洗簽租約， 最小都一年生一年死

都係蝕緊一年租，點解花市就開得，其他唔開得

錯撚哂
花農唔係夠惡, 係花農本身嗰班人係紅底, 香港花農咪就係十八鄕嗰班人
係政府同佢地有利益

永遠唔好用商家角度諗政權

地盤佬真係夠惡

出左幾個地盤群組

完全無任何事

由得佢爆

因為花農冇黃色經濟圈

尖撚業呢？

激烈地好嬲好嬲

地盤佬真·暴動都似個個都full gear
打嘅話除非狗出真槍 否則啲地盤佬分分鐘真係會贏
點玩

我標題答左你

絕食=激烈抗爭行動

即係夠惡囉，無講錯呀

紮鐵個班
大隻到暈
班死肥狗兩下比fight低

紅底係政權一部份 ，佢哋唔洗惡，林奠都會聽話
黃店幾撚惡都冇用
呢個係分別

唔用槍，係100% win

花農個個都係新界大地主黎
新界有咩? 有鄧炳強

點玩？

好多已經放緊假返大陸過年啦

花農做過D咩, 點解政府會讓步?

的士狗